契哥又撚狗，俄羅斯電子簽證納入台灣2021年生效

普京公然搞台獨 有無犯國安法?

習種:好嬲好嬲

其實中國都有

佢份名單第19項寫Китай (включая Тайвань)，即係中國(包括台灣)，所以佢唔係搞台獨，反而係恪守一中政策。樓主唔該查清楚先

屌！比錯正皮